有冇人覺得武漢肺炎其實係人禍唔係天災

因為係武漢p4實驗室洩漏 所以特登搵網軍利用大量食老鼠蝌蚪蝙蝠視頻黎轉移視線
美國三次提出派出專家去支那協助抗疫都被支那拒絕 就係因為怕被發現
同埋支那一直拒絕公開病毒基因族譜就係怕被人發現隻武漢肺炎係武漢p4實驗室人工合成嘅

結論：今次武漢肺炎有機會係支那原本想整生化武器 點知自己柒咗 喺武漢洩漏咗出嚟 搞到全世界都係病毒

大家小心d啦 記得戴口罩啊

Xiangguo Qiu

好似啱啱睇左個差唔多樣嘅post

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

但地震海嘯同決堤係天災嘛

同意

人地咪話今次病毒係人禍你覆啲咩

有咩分別

樓主講得有道理

利申：全連登iq最高果個

係天譴

你又啱 係唔係特登都係支那人喺度害全球

己經看透曬

根本冇人覺得係天災
你問乜

我覺得係佢地自己玩病毒玩大左

好多人覺得係唔好彩被蝙蝠感染
正如鼠疫豬瘟呢啲

但今次隻病毒有證據顯示係軍方搞出黎

Yes

有冇諗過生化武器本體唔係病毒
係武漢人

求指教

我都覺 天譴就唔會搞到全世界

之前呢個有篇野 10頁專業英文野 我搵唔番過post
都係提出各種證據講呢件事

Compared with high mutant S protein, E protein is more conserved (2). However,
undergoing a natural evolution, the possibility of 100% identical E protein between
the cross-species 2019 nCoV and ZS bat-CoV is almost impossible.

有料有料